\subsection{Dom\ae{}nemodel}
Domænemodellen fungerer som en visuel ordbog og er udarbejdet som et klassediagram. Dette er vist på \autoref{fig:domainmodel}. Den indeholder konceptuelle klasser, identificeret ud fra use cases. Den hjælper med at identificere nøglekoncepter og ting der skal undersøges.

Kunden vælger slik på UI, hvorefter systemet håndterer det valgte slik. Dette sker ved at doseringsmotoren transporterer slikket til slikposen som er placeret på vejecellen. Når kunden er færdig med at foretage valg udføres betalingen og kunden vil modtage slikket.

Leverandøren har mulighed for at aktivere servicemode, hvorefter det er muligt at ændre slikkets pris og sliktype for en bestemt beholder på UI. Leverandørens aktivering af servicemode bliver logget af systemet.

Hotline håndterer fejlmeddelelser fra systemet. Det er også muligt for kunden at kontakte hotlinen via et telefonnummer. 

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth]{../systemarkitektur/figures/domaenemodel}
\caption{\slikautomat{} - Dom\ae nemodel}
\label{fig:domainmodel}
\end{figure}

